排左半粒鐘 先發現唔記得帶身份證

又要再排過

帶身分證就夠？
仲有無咩注意？

唉 我琴晚唔訓等天光
點知望住個天光就訓著咗
而家排到2046

識玩一定傍晚先排 起碼無咁曬先啦

入到去票站唔好用手機，
拎到票要檢查張票有冇問題，
投票時睇清楚指引，唔好心急。

OK 傍晚投

荃灣西
元朗十八鄉西
屯門建生
長沙灣
小西灣佳曉
屯門山景
青衣美景

廢老隊出沒注意
投訴熱線：2827 7251

Thanks

我都係仲要比屋企人鬧我唔瞓教